見咁耐冇黑雨 入泥擺低句落雨諗起既歌詞

下雨天總掛念從前

下雨炒蛋

冷雨夜我不想歸家

鏗鏘為你經歷創傳奇～

下雨天了怎麼辦我好想你

怎樣的雨 怎樣的夜
怎樣的我能讓你更想念

狂風暴雨 誰可呼風喚雨

冷雨夜你老母生癬

Shine
今晚都會下雨 終於可再遇嗎 求上帝 對我未太差
苦苦等你避雨 通宵傾訴好嗎 想了十個趣味笑話

或是這種陰天 令這愁緒浮面
發現太深的掛念 那是無可避免

晴天陰天雨天 你在何地

黑與白 浮沉在兩手之間

祝你在亂流下平安

下雨天 總掛念從前
球場上那可愛片段